就夢遊一事 小弟有小小建議

有好多人分唔清「走」同「退」嘅意思
「退」即係向後退
「走」即係散水
一有催淚煙，好多人大叫「走」（事實上，應該係「退」），結果有班人真係走咗
我建議
「退」就叫「退」
「走」先叫「走」
同埋
「退」或「走」個陣
請大叫「1，2，1，2」，而唔係叫口號
咁先有秩序
始於大家行路速度同步伐不一
無秩序好容易人踩人

認同請正皮
第一次出post
有咩得罪請多多包涵
sorry for 1999

自推

前線退不嬲窗嗌1212

會*

今日差啲人踩人
之後慢慢先嗌返1212

發夢小綜合同個人見解。( 和理非同勇武都入！！)